正式宣佈香港警察暴動

2019.11.11 黑警暴動

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了